# Voltron Shop
движок интернет магазина с минимальным использованием php
___
## Папки
**catigories** - папка со скриптами категорий

**etc** - прочие файлы(условия доставки, информация о доставки)

**home** - папка со скриптами для отображения на главной странице
___
## Файлы
**[instruments.html materials.html radiodetali.html sets.html]** - страницы с товарами определённой категории
**catigories/*/goods.js** - скрипт для отображения подробной информации о товаре на странице product.html

**catigories/*/price.js** - скрипт для отображения всех товаров в данной категории

**product.html** - страница для отображения товара(формируется с помощью js)

**home/top-price.js** - файл "Лучшие товары"(3 шт.)

**js/product.js** - скрипт для работы с товарами(вывод всех товаров, вывод определённых товаров)

**js/init.js** - скрипт для отображения меню и подвала.

**js/buy.js** - скрипт отвечающий за валидаю форм, выбор определённого вида оплаты и отправку данных на сервер.
___
## Функции

_cardProduct([object])_ - добавление товара на страницу
	
	object.name[string] - название товара
	object.link[string] - ссылка куда ведёт этот товар(формат: materials-m1 см.ниже)
	object.image[string] - путь к изображению
	object.description[string] - краткое описание
	object.price[number] - цена товара
	
_addProduct([object])_ - основные параметры товара(название, описание, цена и т.д)

	object.name[string] - название товара
	object.description[string] - описание товара
	object.image[string] - путь к изображению товара
	object.altImage[string] - текст атрибута alt у изображения
	object.price[numer] - цена
	object.availability[boolean] - наличие на складе(true - есть в наличии, false - нет на складе. Предзаказ)
___
### Формат ссылок на товар

*?-materials-m1
	
	materials - категория(название папки со скриптами этой категории)
	m1 - функция подробного описания товара(в файле goods.js)
